大陸借錢黨出沒小心

前幾日夜晚落街食飯就有個大陸人問我借錢，開頭佢無直接開口借錢，見我識少少普通話就同我傾計同埋關心我之後先開始發動攻勢，會主動握你手又用各種話術想我借錢比佢，我自己又傻傻地信左佢。我知呢排兩地關係好敏感，我開頭都唔想借，但我果日自己落單，衰自己心太軟又唔識拒絕人，佢講野實在太勁，希望大家唔好落井下石，我當比錢交學費，只希望各位自己小心！

佢有留低微信同電話比我
微信：chenghuaqiang88
電話：5763 9362（已經打唔通）

如果遇到記住影佢相聯絡埋我，希望可以捉到佢！

Sorry電話number打錯 係5763 9326

明知呃錢心咩軟，冇L用

連登仔唔會有同情心同理心，所以借錢黨唔會搵到佢哋笨。

我都知我無L用 都唔知自己點解會肯借比佢

出沒咗幾年喇屌

俾人呃左幾多呀

叫班支那人死撚番上大灣區啦
上面一人一蚊都會到14億比佢呀

屌咁似我嘅，你早d開post啊嘛

幾時嘅事